香港全體市民回應行政長官電視講話

香港全體市民回應行政長官電視講話
＊＊＊＊＊＊

五大訴求，缺一不可。

完
2019年9月4日（星期三）
香港時間18時00分

Push

你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

P牌推唔到，幫幫手

徹回條例想平息國際輿論？